{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65357&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제트윈캐슬펜션"
    },
    "text": "ツインキャッスルペンションは都市を離れ、青い巨済の海を鑑賞できる場所で、大切な思い出を作るのに最適です。 九条羅海水浴場は車で7分の距離に位置し、コンゴジは車で4分の距離にあるので海水浴を楽しむのにも便利です。 また巨済自然休養林は車で8分の距離に位置しており、自然を満喫できる場所として知られています。 ペンションは5時から入室可能で、退室は22時以降に行われます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、ペンションへの送迎も可能ですので、不便なくご利用いただけます。 客室は、追加人数に合わせて寝具類を無料で提供し、快適な宿泊環境を提供します。 電子レンジは現場の状況によって利用できないことがあり、バーベキュー施設は利用可能であり、炭とグリルを使用します。 バーベキュー施設の利用時間は入室から23時までです。 未成年者は保護者の同伴なしにはペンションを利用できず、ペットの出入りも制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツインキャッスルペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ツインキャッスルペンションは都市を離れ、青い巨済の海を鑑賞できる場所です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "九条羅海水浴場は車で7分の距離に位置し、コンゴジは車で4分の距離にあるので海水浴を楽しむのにも便利です。また、巨済自然休養林は車で8分の距離に位置しており、自然を満喫できる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対応できますか？",
            "answer": "はい、追加人数に合わせて寝具類を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用可能で、炭とグリルを使用します。利用時間は入室から23時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者の同伴なしにはペンションを利用できず、ペットの出入りも制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 555
    }
}